韓國生活 （14） 畢業生活

話咁快咁就過左4年既大學hea life 真係要Grad啦

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

留明

你夠成日飛啦 譚伯

韓國生活 盡在一條link
多謝三絲

繼續推呢條吃喝玩樂link

做野呀

劉明

佢好似update左 但我唔知咩黎

??三絲 update左 未睇

LM

Hi mother

爸爸

呢間好好食 諗諗下原來成年冇嚟過

頭已側

夜晚都要突燈返去搞開會野
仲work咩life balance

大家睇物理治療入糊仔數

有冇啲清淡啲嘅食？

屌個巴士佬唔識揸車，chok到仆街
咁啱個細路落車有個位，我見旁邊有個呀婆我就廢事坐，
點知個呀婆見我拎住啲野就叫我坐

去緊邊

흑돼지가 있는 풍경 / 제주 제주시 진군1길 27

呢間，但其實仲有啲飽

首爾想食下炸醬麵有乜推薦（住鐘路五街

食完要返hostel拎行李先再去機場

佢地啲呀婆會幫你攞袋好好人

都係食豬？？

炸醬麵。。。其實間間差唔多

好食？

thx我以為係會有d分別

我覺得差唔多啦

是日早餐嘗試自製김밥
自己都覺得有較大進步空間
利申moto

今年聖誕燈飾好靚

係，好食過朝早個間

好食好多？？

係咪呢 冇介紹錯㗎

去食啦

屌你老母死泡狗 差啲推咗我落樓梯

係掛住同中國姨姨傾計，依家先走
拿拿林衝返hostel拎行李

多謝巴打，下次再去

有請小鳳姐

呢間好好食 啲豬都唔同啲

希望你食得開心

咩叫moto

冇圖

呀姨話佢簽證仲有年半，我話下次再嚟搵佢

半年內會再嚟過？
想再食個度嘅豬

我贏

反彈再反彈

食豬你最在行

5、6月應該都得，一係就11月，夏天我怕中暑

上機啦？

係呀，我件手提行李一早放好咗，個空姐冇啦啦拎出嚟周圍搵位放。好彩比我見到，我即刻拎返放櫈底算

好波折你個旅程 safe flight

今日去咗食Mazesoba
係新沙站5號出口行五分鐘到
下次大家經過可以試下
멘야하나비 신사점
서울 서초구 강남대로101안길 18-1

呢間食過我要加底

食個烏冬都勁飽 佢仲有包埋飯

但佢個飯得幾啖

去濟州嘅話極度推薦大家去食秀烏冬 "수우동“
我獨自生活都有黎過 冷烏冬好好食！
炸豬扒都好出名 (附近有一間專食炸豬扒嘅 秀炸豬扒 "수돈가시”)
個view又靚 望住個海 不過個地點真係好遠
好似喺西歸浦開左二號店

影得真係好難 個角度好好 啲外又靚

睇唔明你寫乜

我做咩野好7

影我真係好靚 個角度捉得好好 啲色又靚^

多謝女朋友

影你？你係豬定烏冬？
又柒多次...

我頂
速成真係..

其實我係豬

一早唔係啦

唔係咁係咩？

會唔會差太遠

我要改善下打字既準確度

加左落list 未

佢好似開OT

女朋友頂上

召喚女朋友

去首爾使唔使着羽絨？

召喚北絲

佢今日都10點先收工
年尾埋數同搞CNY春茗好忙

你收到稅單未？

未

我懷疑港共唔俾時間人一蚊蚊交稅所以到依家未出稅單

好喇都係問返使唔使着羽絨先

要

請善用起底功能

我仲未執嘢
點解以前可以唔洗一個鐘就執好嘢上飛雞

永遠我係出發前個晚先執

想聽 生動嘅Live

北妹

點呀 糊哥

如果唔痴你會點？

叫下新名 北妹好聽啲

訓唔著呀

搭緊車返屋企，聽日要返工了

歡迎回歸現實

好好記住今晚咁好食既豬 聽日

love your name

其實我覺得無咩分別 因為個暖貼唔暖

係咪想我強吻你

大家都咁早
媽媽飛左啦？
O絲去機場？

你有人力暖氣機

唔好搞我啦

你應該要嚟首硬 如果唔係咁就齊人啦

佢著得少過我 一件皮褸就算

等上機

可惜

蛇齋餅糭唔嚟首硬了

好聽咪成熟囉

你唔好聽係幼稚

兩次都打錯字

第2次專登架

嘩屌見到都覺得肥

你正處於成人台

冇錯！！

因為博巴 有同事入左黎追po

唔知開左新po一入黎就係12頁

上個post推得好慢 今次可能幾日就推完

係 同佢地講你比糊仔吸引左黎旅遊台

頭先收到個sell中山樓電話

因為上個post好忙又寫文又考試

我竟然吸引到博多大櫻花

咩嚟

想氹人買大灣區樓

碧桂園??

中原地產

請問農歴新年 弦大 明洞一帶 有幾大部份唔開門
Emart homeplus lotte 超市又開唔開？

Thanks

正日好似唔開 新世界 樂天百貨

弘大一帶是咪好多邪教騙徒搵食

咁你係大嘛

正式回歸

你都回歸啦
搵弟弟寫論文

更正 佢係幫我改文！！！！
無請槍㗎

Lau ming 無啦啦推得咁快

因為放假得閒 上個Po太忙
好耐冇見

呢間任食牛 醬油蝦 三文魚... 又抵又好食
質素比我想像中好

係咪新林之前介紹個間？

唔係？ 我起江南
不過比起烤牛 我覺得醬油蝦同生牛肉仲好食

其實我個人好中意食醬油蝦

正

咁都有人比負評

我第一次食 估唔到咁好食

勁中意

好食過蟹？

Why not both

食番1千嚿花之戀

普遍韓國人點睇美國

Truffle(黑色個個)勁好食

想食

more info. plz

Eat me
唔知jeju有冇

你再嚟咩？

no, let sam si update the list

原來呢個po咁邪惡

你今日食咗幾多餐？

창화당 성수역

仲邪惡d嘅仲有
你怕肥架咩

唔好講了。。。

我減緊肥好易一食多啲就肥

比你砌爛哂

個雞脾好似唔錯

係好好食好Lum

好想搵隻手揸住一野咬落去

唔好咬我

生日第一餐
垃圾食物 但真係好好食

미역국呢

毒撚唔煮啦

ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ
한국생활 넘 좋아 보여ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

엥???ㅋㅋㅋ 갑자기!??

呢間牛腸好好食，喺蠶室

잠실황소곱창
서울 송파구 삼학사로19길 5 용호빌딩

重點係歡迎毒撚

推呀

多謝絲打既誠意介紹
仲啱毒撚食

今日市廳同國會議堂有咩示威？

比佢fake咗以為朝早開
但今日開幕免費
不過好多情侶

Noryangjin水產市場啲人抗議

你唔知韓國最多係咩咩？

毒 帶爸媽來

家庭樂都開心呀

Happy Friday

最正係佢地出錢

落雪呀

我好想睇雪但唔鍾意冬天去旅行
淨係試過一次係東京見到啲雪花肥牛

怕凍？ 其實落雪前後最凍 琴日勁凍 一落雪其實唔凍

我又唔覺得特別凍 可能我尋晚上咗山行到好熱

琴日好凍

問下媽媽

Yes試過涷到病咗
同埋唔鍾意商場啲暖氣著住件大褸入到去會覺得熱但除咗去攞住又好麻煩

不過我啲fd都講過涷極都冇香港啲濕涷咁辛苦

冇帶遮嚟首爾 次次都要買把返去

咁咪得

叫我連人帶褸拎走？

見啲人落雪仲著韓服真係

香港都會開暖氣架咩？
定日本？
係其實唔凍 暖氣又多 我可能肥啦我怕夏天

日本啊
香港仲開緊好勁嘅冷氣

其實我都怕太熱宜家香港十幾廿度幾舒服

依家香港好似25度 好癲 不過落雪係靚既

今日涼番啲
想玩雪

鴛鴦戲雪

幾度

好肚餓

魚生？

又係我
毒撚遊首爾之醬油蟹篇

Pro醬油蟹就講到明歧視毒撚嘅
佢斜對面有間都係食蟹而且歡迎毒撚
通常外國人識少少韓文都好受大叔歡迎

個豉油好夠辣，隻蟹好新鮮
本來個蟹肉飯嚟果時舖得好靚，但一上枱就俾心急如焚嘅大叔手起刀落咁撈起咗

목포항아구찜
서울 서초구 신반포로47길 107

歡迎毒撚 唔使預約

Rich

支持o絲開Live

首爾？

好浪漫

河豚？

話說而家一個人毒遊，大家有冇咩必食推介

睇條置頂條link同埋上面O絲毒遊推介

大學個d有 不過依家完左sem唔知仲有冇

你好，

想問問而家韓國酒店退稅係咪可以直接退返落張信用卡到？

弘大有 不過長期會比小粉紅撕走

原來個度仲有？

韓文真係好似俄羅斯方塊咁
其實記生字有無祕訣

之前佢屋企人請 包唔同嘅海草食

Yes in 선릉

又係江南

韓國色氣真係好重
係咪大部份人都好飲得
同埋係咪恐同

我又餓了

其實算易記嚟嚟去去都係個幾個 日文50音+漢字仲難

色氣？指咩？
係 大部份都好飲得
恐同...舊廢佬 年青人好左好多 見左好多人係街拖手

原來依家北村韓屋係只比人喺9am-5pm參觀（打卡位個條大街好多韓屋個條直路）星期日唔比人行tim
其他就冇時間限制

冇人想睇其實

成晚係到針我

好old school

幾驚你唔識

你改我名先我對你咁好

小學雞個時嘅名曲
同埋玩IQ題實會有講過

係我錯係我錯
瘦糊你好

好彩你都係呢個年代
差4年以為會冇聽過

咁先啱聽

原來你95

跟佢屋企人去係留江南嫁啦

但3年一個gap

所以仲係得一個Gap

江南真係要跟你玩

色氣係指性文化開放?
聽講好多後生既結左婚都偷食
Ons又好似好普通咁
不過覺得佢地既生活壓力超大
又要埋堆

新人LM 諗住過幾日過去首爾
個post有D長點追

結左婚偷食我諗係個人問題多過國家風氣

可以唔洗追 淨係睇置頂post就Ok

打算黎緊下年黎讀語學堂

嚟呀嚟呀

打算係香港考左個topik先黎 但怕唔慣韓國生活

建議你讀左語學堂先考topik
因為係韓國先會每日有機會比你用韓文
同埋語學堂都係三個月到
到時唔岩咪再返香港囉

本身有係香港學緊韓文既
都係儲到錢再算

慢慢就慣 我頭一兩年都好憎韓國

因為無外賣叫？

連登有愛 多謝絲打

呢個po d人好有愛

多謝O絲

韓國人點解咁鍾意飲酒
利申飲幾啖都開始面紅

同好朋友飲？

我飲啤酒/果汁酒呢啲咁低濃度嘅都好快收皮
我重好想試試韓國啲소주

話說喺韓國買黑色口罩是咪好方便

真 소주你應該唔得

便利店有

我對某人真係好好 心都幫佢遮住
今日 lunch

乜嘢叫「心都幫佢遮住」

又打錯

手* 佢隻靚手

肥手指

對面個個真係肥手指

1月可能去名古屋同白川鄉（自由行）
係咪同韓國🇰🇷一樣咁凍？
因航機票3人要12000，
老豆老母最後選擇因運（82XX）
點睇？
用BNO開光

你係咪個個On9大帝？？

你又知我係大帝？
PS：最近讀保健員堂要考試所以冇乜出post

睇你既打字風格同用詞+BNO就估到係你

你讀保健好擔心

屌你
日日返工11個鐘，冇精神

我就坐因航都係差4千啫

你比得起

睇唔出原來你係呢方面既人

好掛住你呀少左人

冇計
我個名果間破產時cut 9左香港-關西/香港-名古屋

ANA

你真係好耐冇上嚟

想講小弟答因運又要對住D 堆shabby 7K黨
因航比例上相對少好多乞兒客，又全部廣體機
下次去東京只會答我個名果間（787正呀）

下 因航少乞兒客？

日航都好撘嘅

NH876時間💩到爆（晚去，不了）

想睇下紅巴你真人有幾毒

相對上7K黨係少的

4000攞去係日本食好嘢好過啦
我覺得因運又唔係太差嘅

除非本身有錢，咁就唔駛諗一定揀因航

連我同學班泡菜FD都知BNO平權先係救港唯一方法
點解仲有人（熱狗黨🌭️）話要全廢JD

佢有錢架

咁仲要問緊係搭因航
我呢啲窮撚先係到捕因運平機票

重點：本大帝185高表示坐因運好窄超辛苦
4個鐘係部A320玩困獸鬥， 不了

佢個名叫On9大帝 成日扮窮

咁有時uo真你好抵

老豆有SCB AEmaster卡

頂你！
咁你又問 人如其名 on9大帝
185毒撚？

有米毒L

跟團一定唔坐廉航
屌佢我比一皮團費連小費竟然比狗屎垃圾我坐

講漏：其實是係我老豆決定，唔係我買的，明未

同你老豆下你難處 1個185嘅毒撚點坐3個幾個去NGO

已講，佢冇理
香港人通病：貪平上身

185

只知零下5度要出動Columbia/leafland同打底褲

其實-5 未到好凍 前幾日體感-8 未到超級凍個隻

可能你瘦怕凍

博巴係咪BNO公民

我已經200磅唔叫瘦，可能我人高

又打錯字

其實我有諗過去日本搭大韓轉機搭多兩程機幾爽咁
但係係因運兩倍嘅價錢買唔落手

博巴好後生架炸

有風吹埋嚟就一定凍
冇風冇咁凍

唔好做正字刑警Ok?

不過大韓日本航線真係多

係 防風好緊要

我出世個陣已經回歸咗

00後？放心，我同平權缐手足一定會救埋你

飛岡山唔係好多間有
台灣又難駁到 蝗國唔考慮 得番韓國揀
香港有飛 但間嘢唔知幾時執
同埋我都有諗緊如果搭大韓可能最後一日轉機入境係韓國玩下

想講外相藍生係JD簽約35週年份聲明D用字（英國🇬🇧認真看待自由民主法治的承諾）其實已經比兩三年之前好強硬
簡單D講：英國🇬🇧做野方式係笑裡藏刀，（唔係美國🇺🇸咁直接用口水戰）明未？

仲要有D老人家係西班牙🇪🇸鬥牛上身，鬼有精神上連登

日航新制服好卡娃依

新人留名
想問下有無巴絲去過弘大之鏡嗰間居酒屋꼼보포차
入面係咪無乜外國人 之前同個frd去 佢係韓國讀書帶我去
遲下一月同男朋友去驚好尷尬
利申都睇得明個menu寫咩嘅

其實韓國🇰🇷係咪因為冇綜援而街上好多小販賣食物同👕

以前好中意AKB神7
畢曬業之後少睇

韓國最大型便利店叫乜名

又唔關事既

韓國有無老人家生果金？

有 不過有規定每月入息唔過148萬先可以攞到
同埋貧困家庭都可以拎救濟金 不過好多人都唔知

我

你有五千蚊 夠哂啦

HX
入境韓國可以搵我玩

Lm想問下韓國有咩平價好用又適合香港天氣既bb cushion 月尾會第一次去韓國好興奮

呢啲要絲打嚟答你

唔怕啦 弘大個邊成日見外國人

小鮮肉

可以見到肥瘦糊真人

係你既榮幸

咁都係唔嚟韓國

嚟食健康餐

扮健康??

之後食番幾多肥嘢

不嬲都健康架喎我

個紫菜飯卷好似幾正咁

好好食 好香麻油

求地址

其實好難買得岩
因為韓國天氣比較乾所以佢大部份都係比較油
但香港天氣太濕 其實唔係好啱用同比較容易甩妝
建議你可以試吓moonshot同too cool for school呢兩隻牌子

今日推唔推得爆呢個post呢

미스터카츠你睇下有冇分店 我係回基食

你今日咁開心

我帶 cpd 同 GA 嚟韓國用唔到浮晒粉
喺韓國都要用返韓國牌子
但返到香港又變返係啲韓牌浮粉
已經搞到超崩潰

你唔開心咩?

聽落好閃

下咁都閃？？ 你講閃？
你同小櫻花個啲叫咩

冇乜特別開唔開心

有d掛住冷麵

呢個Design 好好

好好食

但唔掛住我？

今日食唔停

我隻手不知幾靚

叫咗咩味

冷麵好食
你唔知

冷麵勁正 中意水冷

슈팅스타 엄마는 외계인 사랑에 빠진딸기(好食) 슈퍼버스데이

全部都勁甜

中意呢啲味（同埋啲色好靚）

呢首真係好好聽

CX536/539兩程用33K點睇？
（點都好過D因運堆窄窄A320）

今日又食咗幾多卡路里

同320比點比喎
上完保健堂啦？

做咩要計？ 맛있으면 0칼로리

A320同737根本係航空界毒藥💊
星期六考第一科mid term （total4科同實習）

HX就收皮鳥

廢話 首首都好好聽

你有聽佢？個首 너를 만나都好正

又話要減肥

聽日先食生日飯

點解你會讀保健？

倒數

冇319320321 737呢啲邊有咁多Lcc比你飛

生日飯食足十日

好肥食左太多野

等我又放下舊相推下post先

睇第一張以為琴日去個間

做咩整比韓妹

間間都差唔多
不過呢間無人做功課 張枱設計好矮

讀咩，返黎香港定做韓狗？入在籍？

讀 convention management 仲係韓

肥仔

폴킴

呢首成日聽

生日就唔肥

聽日食곱창?

中意啲冇人既cafe

最中意佢呢兩首 너를 만나好撚浪漫

冇啦冇啦 應該食晒啦

準備去韓國
想問下洗唔洗著羽絨

著啦Jeju

仲有 모든날 모든순간

好似冇羽絨得件“嬲”
已經準備埋暖包暖貼
同媽媽一樣怕凍

想平權後有前途光明的職業

被因航食晒堆slot

佢都好可愛

你咁瘦一定凍啦 不過今個冬天真心唔凍

我肥左啦
下年要減返

你講嘢真係好 不過幾好笑

咁都叫肥

要練返小小雞肉先得

嘩想像唔到你有肌肉

而家淨係得肥肉

好耐之前買咗對耳罩
戴埋去好唔好

帶啦 香港人應該需要

又冷帽又耳罩會否太累贅

耳都凍冰左

好多香港人都咁著

要着五件

你著左咁多？

冷帽耳罩長袖衫褲羽絨手套襪boot

1000